做人都係想搵個乖乖女做女朋友

一個唔會四圍識仔嘅
有我咁乖就好了